唔訓既你 依家做緊咩野?

真是的

又係你

你自己咁夜都回人post啦

想退學唔讀

失眠

我真係無野好講

中聯辦

10分鐘唔叫秒

why ar

咁早啲訓啦

嘻

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上連登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

咁你呢

嗯

陪呀

唔洗理我

COPY錯,梳

……

收工返到hall

呀布

以前d人 唔見曬

落雨

死廢青一個囉

樓豬係有錢仔 環遊世界 唔洗撈

垃圾澳門

Yes

hihi

Bye

原來真係我識既呀餃

YS

巧耐無傾

有狗唔做 走去做澳門狗

好撚正

本日最中肯

一定係我

Ok

再見

你廢過我添啦
日日除左識得入黎單單打打仲識乜?
返去打飛機啦撚樣

you pay me thx

hihihihi

ig po 上黎
唔洗講

你仲廢過我啦死傻鳩
除左識開呢個post仲識咩啊

關唔關你事呀垃圾

開埋啲廢post
回應又鳩唔搭八毫無意義
你真係正一死廢柴 浪費生命
等我屌醒你啦

我就係要屌到你收皮

好撚支持 CHING 伸張正義

哦 好威

+2gc

做乜勁

緊係威過你個毒撚啦 比人屌到上心口都唔撚識駁

樓豬都敢屌
你條毒撚

屌咪屌 驚你老母呀

縮返入你老母個閪到啦迪布尼

五十步笑百步

你200步

好恐怖呀呢到

照下鏡先啦八婆

而家香港真係好撚多痴線佬

Support ching

你都照下先啦人妖

就嚟跳樓 算啦

你咪其中一個囉 晚晚開個廢post 無所事事

好驚 好日唔入黎一次

本是同根生

一個人恐怖姐

布仔 樹大招風阿
一定係你有錢得濟

你除左識跟人講野既format駁返人仲識乜

咪就係樓主囉

做咩 我？

駁到咪得 你駁唔到咩？

我都覺

落雨又有乜好怕啊

樹大招風套戲幾好睇

sor你真係駁我唔到

凍呀

我覺得雷聲大雨聲小

無睇
有咩評價

你就真係駁唔撚到喇 唔使淆到講晒sor喎細路

對你講咩? 柒左好認啦

唔開心

我好開心

兜得好勉強喎傻閪 咁都唔係對我講？ 柒撚咗喇你

no that's you

講返德文啦毒撚

嘛嘛地

些牙

你教我講囉咁叻

條南蠻自裝左個hifi之後就嘈生曬 佢老味

篤穿佢

因為落雨所以唔開心

晚安咁多位 聽朝繼續番8半

慘 要努力

煩撚到仆街

faggot
faggot everywhere

係咪出嚟隻抽呀 比個地址我 打撚死你

笑撚死我睇Facebook

嘈撚到訓唔著 落完雨未

你而家嚟沙田搵我囉傻鳩 你個鍵盤戰士 打飛機啦傻仔

記住帶埋個鍵盤嚟呀死毒撚

習子

有咩睇

正wo
係屋企睇住d 雨滴聲

啱啱去完尖嘴劈完

仲上到連登

落雨先黎打交咁好興致

Agger

勇武威
有鍵盤戰鬥力+1000%

搵link先

好灰

點解呀

曼城摩納哥
利華馬體會

冇花生食
再潛